<p>El pasado s&aacute;bado 1 de Noviembre Igualdad Animal celebr&oacute; el D&iacute;a Mundial del Veganismo en Sevilla realizando una impactante acci&oacute;n y ofreciendo una degustaci&oacute;n de comida vegana &nbsp;a pie de calle. A las 12:30 en la Plaza Nueva dos activistas se introduc&iacute;an desnudos &nbsp;y ba&ntilde;ados en &quot;sangre&quot; en bandejas similares a las que se encuentran vendiendo carne de otros animales en cualquier supermercado. Mientras tanto varios activistas sosten&iacute;an carteles y reivindicaban el respeto para todos los animales con lemas como: &quot;Derechos ya, para los animales&quot; o &nbsp;&quot;Los animales no son recursos&quot;. Con esta acci&oacute;n Igualdad Animal incita a la reflexi&oacute;n sobre lo injusto que es para los dem&aacute;s animales el que nos alimentemos con productos derivados de su explotaci&oacute;n, tan solo haciendo un peque&ntilde;o esfuerzo y poni&eacute;ndonos en su lugar nos damos cuenta del enorme sufrimiento que les provoca acabar en las bandejas de supermercados de todo el mundo.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Tras la acci&oacute;n se ofreci&oacute; una degustaci&oacute;n de comida vegana que inclu&iacute;a una gran variedad de platos mostrando as&iacute; que es perfectamente posible vivir sin utilizar a los dem&aacute;s animales. Muchas personas preguntaron la receta de cada plato y mostraron gran inter&eacute;s por el t&eacute;rmino veganismo que hasta el momento desconoc&iacute;an. Adem&aacute;s se difundi&oacute; un dossier con amplia informaci&oacute;n sobre qu&eacute; significa ser vegan@, su puesta en pr&aacute;ctica &nbsp;y la importancia del veganismo para lograr que los animales dejen de padecer la injusticia de la que son v&iacute;ctimas.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Si quieres formar parte del equipo de activistas de Igualdad Animal en Andaluc&iacute;a y ayudar en las pr&oacute;ximas actividades que ya se est&aacute;n organizando ponte en contacto con las coordinadoras escribiendo a: <a href="mailto:helenac@igualdadanimal.org">helenac@igualdadanimal.org</a> o bien llamando al tel&eacute;fono: 678 24 35 30</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
